# 
# Translators:
# Ann Li <dn.annli@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-06 16:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-06 16:28+0000\n"
"Last-Translator: Carlos Rodríguez <carlos.rodriguez@otrs.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/otrs/OTRS/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Create New Survey"
msgstr "創建新的調查"

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Survey Introduction"
msgstr "調查介紹"

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Notification Body"
msgstr "通知正文"

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Ticket Types"
msgstr "工單類型"

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Internal Description"
msgstr "内部描述"

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Customer conditions"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Please choose a Customer property to add a condition."
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Public survey key"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyAdd
msgid "Example survey"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyEdit
msgid "Edit General Info"
msgstr "編輯一般信息"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Edit Questions"
msgstr "編輯問題"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "You are here"
msgstr "您在此"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Survey Questions"
msgstr "調查問題"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Add Question"
msgstr "添加問題"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Type the question"
msgstr "問題類型"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Answer required"
msgstr "需要回答"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "No questions saved for this survey."
msgstr "這個調查没有保存的問題。"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Question"
msgstr "問題"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Answer Required"
msgstr "必須回答"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "When you finish to edit the survey questions just close this screen."
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Close this window"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Edit Question"
msgstr "編輯問題"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "go back to questions"
msgstr "返回問題"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Question:"
msgstr "問題："

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Possible Answers For"
msgstr "可選的回答"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Add Answer"
msgstr "添加回答"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "No answers saved for this question."
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "This doesn't have several answers, a textarea will be displayed."
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Edit Answer"
msgstr "編輯回答"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "go back to edit question"
msgstr "返回到編輯問題"

#. Template: AgentSurveyEditQuestions
msgid "Answer:"
msgstr "答："

#. Template: AgentSurveyOverviewNavBar
msgid "Survey overview options"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyOverviewNavBar
msgid ""
"Searches in the attributes Number, Title, Introduction, Description, "
"NotificationSender, NotificationSubject and NotificationBody, overriding "
"other attributes with the same name."
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyOverviewNavBar
msgid "Survey Create Time"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyOverviewNavBar
msgid "No restriction"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyOverviewNavBar
msgid "Only surveys created between"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyOverviewNavBar
msgid "Max. shown surveys per page"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyOverviewSmall
msgid "Notification Sender"
msgstr "通知發送者"

#. Template: AgentSurveyOverviewSmall
msgid "Notification Subject"
msgstr "通知主題"

#. Template: AgentSurveyOverviewSmall
msgid "Changed By"
msgstr "修改人"

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Stats Overview of"
msgstr "統計概況"

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Requests Table"
msgstr "請求表"

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Select all requests"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Send Time"
msgstr "發送時間"

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Vote Time"
msgstr "投票時間"

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Select this request"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "See Details"
msgstr "查看詳情"

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Delete stats"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Survey Stat Details"
msgstr "調查統計詳情"

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "go back to stats overview"
msgstr "返回統計概況"

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Previous vote"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyStats
msgid "Next vote"
msgstr ""

#. Template: AgentSurveyZoom
msgid "Survey Information"
msgstr "調查信息"

#. Template: AgentSurveyZoom
msgid "Sent requests"
msgstr "已發送的請求"

#. Template: AgentSurveyZoom
msgid "Received surveys"
msgstr "已接收的調查"

#. Template: AgentSurveyZoom
msgid "Survey Details"
msgstr "調查詳情"

#. Template: AgentSurveyZoom
msgid "Ticket Services"
msgstr "工單服務"

#. Template: AgentSurveyZoom
msgid "Survey Results Graph"
msgstr "調查結果圖"

#. Template: AgentSurveyZoom
msgid "No stat results."
msgstr "沒有統計結果。"

#. Template: PublicSurvey
msgid "Survey"
msgstr "調查"

#. Template: PublicSurvey
msgid "Please answer these questions"
msgstr "請回答這些問題"

#. Template: PublicSurvey
msgid "Show my answers"
msgstr "顯示我的回答"

#. Template: PublicSurvey
msgid "These are your answers"
msgstr "這些是你的回答"

#. Template: PublicSurvey
msgid "Survey Title"
msgstr "調查標題"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyAdd.pm
msgid "Add New Survey"
msgstr "創建新的調查"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEdit.pm
msgid "You have no permission for this survey!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEdit.pm
msgid "No SurveyID is given!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEdit.pm
msgid "Survey Edit"
msgstr "編輯調查"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "You have no permission for this survey or question!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "You have no permission for this survey, question or answer!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Survey Edit Questions"
msgstr "編輯調查問題"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Radio (List)"
msgstr "單選（列表）"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Checkbox (List)"
msgstr "複選框（列表）"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Net Promoter Score"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Question Type"
msgstr "問題類別"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Complete"
msgstr "完整"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Question Edit"
msgstr "編輯問題"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyEditQuestions.pm
msgid "Answer Edit"
msgstr "編輯回答"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyZoom.pm
msgid "- No queue selected -"
msgstr "- 沒有選取佇列 -"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyZoom.pm
msgid "New Status"
msgstr "新狀態"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyZoom.pm
msgid "Survey Description"
msgstr "調查描述"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyZoom.pm
msgid "answered"
msgstr "已回答"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentSurveyZoom.pm
msgid "not answered"
msgstr "未回答"

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "Thank you for your feedback."
msgstr "感謝你的反饋。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "The survey is finished."
msgstr "調查結束。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "Survey Message!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "Module not enabled."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "This functionality is not enabled, please contact your administrator."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "Survey Error!"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "Invalid survey key."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid ""
"The inserted survey key is invalid, if you followed a link maybe this is "
"obsolete or broken."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "Survey Vote"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "Survey Vote Data"
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/PublicSurvey.pm
msgid "You have already answered the survey."
msgstr "你已經回答了調查。"

#. Perl Module: Kernel/System/Stats/Dynamic/SurveyList.pm
msgid "Survey List"
msgstr ""

#. JS File: Survey.Agent.SurveyEditQuestions
msgid ""
"Do you really want to delete this question? ALL associated data will be "
"LOST!"
msgstr ""

#. JS File: Survey.Agent.SurveyEditQuestions
msgid "Do you really want to delete this answer?"
msgstr "您確定要刪除此答案？"

#. SysConfig
msgid "A Survey Module."
msgstr "調查模組"

#. SysConfig
msgid "A module to edit survey questions."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "All parameters for the Survey object in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Amount of days after sending a survey mail in which no new survey requests "
"are sent to the same customer. Selecting 0 will always send the survey mail."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Default body for the notification email to customers about new survey."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Default sender for the notification email to customers about new survey."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Default subject for the notification email to customers about new survey."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines an overview module to show the small view of a survey list."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines groups which have a permission to change survey status. Array is "
"empty by default and agents from all groups can change survey status."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines if survey requests will be only send to real customers."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines maximum amount of surveys that get sent to a customer per 30 days. ("
" 0 means no maximum, all survey requests will be sent)."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the amount in hours a ticket has to be closed to trigger the sending"
" of a survey, ( 0 means send immediately after close ). Note: delayed survey"
" sending is done by the OTRS Daemon, prior activation of "
"'Daemon::SchedulerCronTaskManager::Task###SurveyRequestsSend' setting."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the columns for the dropdown list for building send conditions (0 =>"
" inactive, 1 => active)."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines the default height for Richtext views for SurveyZoom elements."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines the groups (rw) which can delete survey stats."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines the maximum height for Richtext views for SurveyZoom elements."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the shown columns in the survey overview. This option has no effect "
"on the position of the columns."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Determines if the statistics module may generate survey lists."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Edit survey general information."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Edit survey questions."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Enable or disable the ShowVoteData screen in the public interface to show "
"data of a specific survey result when the customer tries to answer a survey "
"the second time."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Enable or disable the send condition check for the service."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Enable or disable the send condition check for the ticket type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for survey add in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for survey edit in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for survey stats in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for survey zoom in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration for the PublicSurvey object in the public "
"Survey area."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "If this regex matches, no customer survey will be sent."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Limit."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Parameters for the pages (in which the surveys are shown) of the small "
"survey overview."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Public Survey."
msgstr "公開的調查"

#. SysConfig
msgid ""
"Results older than the configured amount of days will be deleted. Note: "
"delete results done by the OTRS Daemon, prior activation of "
"'Task###SurveyRequestsDelete' setting."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to edit a survey in its zoom view of the agent "
"interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to edit survey questions in its zoom view of the "
"agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to go back in the survey zoom view of the agent "
"interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to zoom into the survey statistics details in its "
"zoom view of the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Stats Details"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Survey Add Module."
msgstr "調查添加模組"

#. SysConfig
msgid "Survey Edit Module."
msgstr "調查編輯模組"

#. SysConfig
msgid "Survey Overview \"Small\" Limit"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Survey Stats Module."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Survey Zoom Module."
msgstr "Modul Umfrage-Detailansicht"

#. SysConfig
msgid "Survey limit per page for Survey Overview \"Small\"."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Surveys will not be sent to the configured email addresses."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"The identifier for a survey, e.g. Survey#, MySurvey#. The default is "
"Survey#."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Ticket event module to send automatically survey email requests to customers"
" if a ticket is closed."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Trigger delete results (including vote data and requests)."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Trigger sending delayed survey requests."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Zoom into statistics details."
msgstr ""
